動議bam new_god_美斯 會員編號：38456

tvb打手，不解釋

慈善星輝仁濟夜[粵]

收錢開post 證據

Gchi

波台同佢割席
佢永遠唔講波

連仔分分鐘自己都日日看tvb😑如果唔係點會唔bam

從來未見過呢條撚樣講波，99%時間開tvb post

真😌

三日兩夜 羅天宇 湯洛雯

梁凌杰烈士死果晚佢仲開post

聯署Ban會員New_God_美斯

之前聯署過啦 連仔唔能做野

呢d𨶙樣擺明收錢，615晚梁烈士死左仲開post話及時行樂

G持會員new_god_美斯

死全家

應該要ban
佢hard sell tvb ，同ban 人地係咁開post 推銷商品課程阻住其他人睇post 一樣原因

波台大把𨶙樣唔講波
E.g佩xx主席 夢xx遺

支持 快手ban 收曬錢

推

快撚啲BAN

我懷疑佢個acc係集團式經營 幾十條友日夜瘋狂推tvb post

可唔可以ban埋五毛？
我提名一鋪過

你老母係咪弱智

一係全部bam，我係五毛我唔介意

學高登旗仔

腳趾妹#44730

帶棗兒#92376

支持路哥！